[有文字直播]2016-17 LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附四強次回合

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合

2017-5-25 7pm-12am *括號內數字為聯賽最終排名

(3)張曦雯vs劉佩玥(6)

(首回合:12-5)

(4)文詠珊vs岑麗香(5)

(首回合:9-9)

升班附加賽四強賽時為五小時，會員可於指定時段於以回覆投票方式揀選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

會員需清晰指出賽事投選女神，亦可選擇性投票予心水賽事。如會員同時投予兩位參賽者，將視為會員選擇和局，不投票增加該場比賽任何參賽者分數。
為免影響比賽公正性及體驗，會員不能再次回覆以修改或增加投票選項，請考慮好心水決定才作回覆投選。

附加賽不設額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
張曦雯vs劉佩玥
文詠珊vs岑麗香

其餘升班附加賽賽程請參閱下址

兩場賽事既作客女神已經抵達比賽場館

請代投

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
張曦雯
岑麗香

張 劉
雙方進入比賽場地

文 岑
雙方進入比賽場地

根據天文台,依家溫度係26度,濕度百分之77
係非常適合比賽既一日

兩場比賽既裁判都鳴笛啦，賽事開始

代投 吳若希

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
張曦雯
岑麗香

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
劉佩玥
岑麗香

1' 張曦雯極速先開紀錄,1比0 (總比數13-5)

1' 岑麗香客場破門,1比0 (總比數9-10)

1' 岑麗香閃電2分,0-2 (總比數9-11)

1' 劉佩玥立即還以顏色,追平1比1 (總比數13-6)

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
張曦雯
文詠珊

4' 文詠珊落後之後終於反擊,破蛋1-2 (總比數10-11)

4' 張曦雯表示實力,射成2-1 (總比數14-6)

窿仔,你點睇呀

窿仔: 我睇緊呢場文詠珊對岑麗香既賽事,雙方都係毫無保留,十分精彩呀辣哥~~

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
張曦雯
岑麗香

9' 張曦雯意猶未盡,10分鐘射入今日個人第3分,3-1 (總比數15-6)

9' 岑麗香頭先險犯天條之後大難不死,射成1-3擴大賽事比數 (總比數10-12)

張曦雯
岑麗香

28' 張曦雯停左一陣再次發力,入多一分,4-1 (總比數16-6)

28' 岑麗香又破網，作客贏到4比1啦 (總比數10-13)

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
文詠珊

72' 文詠珊追返2-4,仲有機會架 (總比數11-13)

JM

134' 文詠珊追到3-4,逆轉在望喎 (總比數12-13)

[quote]為方便會員投選,大家可引用以下列表以便發佈投票選項

LIHKG香港冠軍女神聯賽升班附加賽四強次回合
2017-5-25 7pm-12am
張曦雯
岑麗香

劉佩玥
文詠珊

159' 岑麗香又拉返去3-5 (總比數12-14)

159' 張曦雯停左一陣再次發力,入多一分,5-1 (總比數17-6)

164' 文詠珊再次追貼成4-5 (總比數13-14)

164' 張曦雯已經唔收油,6-1 (總比數18-6)

168' 張曦雯再破網,7-1 (總比數19-6)

168' 文詠珊一次不慎再比岑麗香攻破十指關,4-6 (總比數13-15)

195' 劉佩玥完全唔夠打,只能入一啲安慰分數,7-2 (總比數19-7)

195' 但係文詠珊唔放棄,再次將分窄追近至1分,5-6呀 (總比數14-15)

窿仔，如果加時會點打

會即時加時架,我地會喺個回覆盒仔果度比大家撳掣,10分鐘內決定勝負,平手繼續,直至有結果為止

示範

(9)何雁詩vs周慧敏(6)

加時10分鐘,請以回覆評分功能決勝負

like that

即係果個箭咀呢

賽事已經去到255分鐘,下線文岑爭持好激烈

276' 文詠珊圍住對手黎攻,希望可以追平